90後乜都傾一餐group

誠意邀請鐘意煲劇同90後既你一齊傾計

我地等緊你呀，快D黎啦！

入左group唔approve既?

巴打我add左你未？

巴打快D入黎傾計啦！

not yet received. 岩岩又填左

應該係privacy setting 較左唔俾人add入group

改左. thanks

我推~

Applied

再推

再再推

推！！